機場警犬隊領犬員初步確診 狗隻要接受檢測

機場警區疑現新冠肺炎疫情爆發，繼日前5名駐守機場警區的警務人員確診或初步確診新冠肺炎後，另一名與他們沒有緊密接觸的53歲警署警長亦初步確診。他是警犬隊領犬員，駐守機場警區，昨日(11日)仍有返工。
警方表示，該名警署警長昨接受檢測，當時並無不適。經初步測試後，今日(12日)接獲通知初步確診。他過去14日沒有外遊記錄，在工作期間沒有接觸公眾。警方已安排與該名人員可能有緊密接觸的警務人員及文職人員接受檢疫及病毒檢測。
警方已即時派員清潔及消毒該名警務人員的工作地方，漁農自然護理署亦已安排相關狗隻接受病毒檢測。

3萬狗隻快d去測啦

隻忠義都俾佢攪到要隔離